當年白日夢玩aoc玩到出神入化都冇用

以前叫廢青 而家係電競師

點解aoc會比信長搶左咁多客

玩厭左

以前做毒撚真系蝕 d女甘易屌

以前睇佢d save學

信長刺激啲，畫面都吸引新人多啲啦
五個fd開住skype打，中學一大樂事

比著今時今日
見你打封快可能出哂水

生不逢時
比著呢個年代佢贏大把獎金

佢去左邊？

佢應該無打機啦 其實香港人打aoc 都算勁

複雜過lol

17分城快 ，8隻騎兵殺第一波

睇viper囉 宜家佢仲有開台同youtube channel

當年白日夢 仔仔 血魂 真係勁
跟住Yam .. zoo tiger 嗰啲全部都好勁
但只可惜香港只打城快 得白日夢上zone打封快

樂古成日睇replay

生不逢時

咁都無人屌?

當年佢都有打wcg既
不過無家陣咁大型姐

當年白日夢同大陸俏雲連打8場 我每個save應該睇過超過10次
完美示範維景 中國用法

打完都係自己開心下

白日夢飛翔 會不太遠太抽象
再下個車站 到天后

佢同我打進化論輸9硬

夠人開打進化論

打過

早左十年出世

一隻game可以十幾廿年冇更新但都仲有人玩，啲戰略仲一直進化梗(城快->封快->黑快上封或者上城)

維京呀 同埋佾雲係台灣仔黎 佢個team係咩雲門嘛
好似只係連打七場? 我仲有SAVE係電腦到
頭六場都係上城龜兵快速上帝, 先爆入去清佾雲場
第七場用中國超馬亂, 打撚到佾雲仆街,最尾仲講句咩這是我真正的打法, 希望別的不要說我只會龜

其實唔只早左十年...我無記錯佢好似05,06年已經唔太點玩,
係玩下D圍內友好論壇比賽/上Zone
而我個陣先玩AOC唔夠兩三年

白日夢估唔到仲有人記得
眨下眼都十幾年前事

Aoc真係經典，人生唯一沈迷過架遊戲

白日夢真心屈
十幾年後講起香港aoc第一時間都淨係諗起佢

仲有當年好多團戰都好睇
香港明星隊打雲門

香港有白日夢 仔仔 血魂 帥狗

ding ding shiver 呢

求紀錄檔
想睇

叮叮都好勁 仲有Yam 嗰啲都好猛料

ding ding shiver 依加有時都重會係vlan 打aofe

win10 aoc hd 睇唔到舊save

仲有冇save

細個跟佢玩維京

Aid setting 算唔算最神

匈奴唔洗起屋好似勁d wo

有冇人識以前D AOC CS高手
好想知佢地做緊乜

其實d鬼佬仲勁
依家有個軟件叫voobly 類似vlan果d野 可以整到aoc連線超級穩定
就算連去巴西 印度果d地方都係順 所以聚集哂全世界既高手係果度打
依家最勁既係一個norway人 叫viper voobly 2400elo
中國係團體4v4最勁 幾個2300分 lyx, Yo, fengxin

另外steam果邊隻aoe HD都多人玩 但d人比較廢

正版有更新

經常玩到成吉

呢家無留意啦
當年中國最勁嗰個好似叫水淡淡
日本嗰個就係Halen .. 白日夢都係同佢亦師亦友
而香港梗係wdd la

佢同我打村逃輸9硬

但voobly 重係用aoc，畫面好難睇

水淡淡好似教過wdd打aoc
halen好多年wcg冠軍
但個陣公認最top好似係韓國既koven
不過佢好快轉左去打war3

馬雅屈機

我依家都仲有玩aoc

好似搞緊新版mod

有冇人知白日夢近況??

無錯 唔記得咗Koven tim
當年日本仲有個KKAB

kkab前置式打法

AOC變化多過LOL

有冇人玩bug田

唔同game種都好比

白日夢現實可能係一名外賣仔

一代經典人物 ,真正神檯級

仲記得白日夢叫成振宇

Zone 名叫 Yanzi

而家出左黎做左幾年野有時上網吧見到d後生仔個個帶靚女打機

當年網吧邊有女
D女同學見你去網吧仲會笑你

係咪果個wxxx?

白日夢升城教學
城快升級教學（作者：白日夢）

最近打了城快一個月，有點升級的心得。在城快的升級上，我把各種升級法歸類，在我心目中分為三種：

第一種是正常的30p 17分半升城。優點是升城後經濟很好，升城時間相當穩定。缺點是遇上快攻必須有高度的決斷力、控制力。不然，在速度快的情況下，被快攻的你會很快死一堆人

第二種是大家追求的快速16分升城，一般是28p+2p的。優點是升城後經濟也勉勉強強算穩定，但16分升城戰術在於騎快，經濟不是重點，重點在你的快攻能殺死對手多少村民，以將對手的17分升城經濟力拉低於自己，甚至令戰場壓在對手家，長久之下經濟必然優勝。大部分16分升城的老手都能2bl（馬房的hotkey），兩支兩支快速的兩波攻過去。不過如果這兩、三波攻勢被擋了下來，接下來的戰鬥將會相當辛苦。缺點是，在快速下16分升城必須有相當的練習，良好的資源平衡，難度相對起30p高，快攻失敗後勝算也不高

30p升級法流程：

6p羊
4p木
3p果／鹿
5p食物（豬、羊、果、鹿都可以）
8p木
3p金

豬要打，唔識打既睇記錄檔。食完羊豬果就種田（自己要係適當既時候就開始種）14個人囉肉。大概升完封有10人種田4人果就ok！請大家不要執迷於咩「最強升級法」的觀念。老實說，現在我打城快，都是隨便分配，記住：只要是12木14肉3金就可以了。14肉這個是所有城快的基本公式，就如第二種的城快一樣28p+2p，其實你只要減去兩個伐木工、種少兩塊田就可以了。那兩塊田可以拖到按下升城後才種，不然會不夠木建兵工廠及馬房。不相信的可以試試看！14肉真的在任何升級法岩用

第三種是超城快。有馬雅的14分鷹快：25p+2p或3p升級法等……這種戰術的優點是能夠在對手未及時升成堡時就已經受到相當的攻擊，這種戰法對新中手相當有效，但對老手及高手無效。不但經濟弱，兵力少，而且升級難度相當之高，威力也不大（才兩隻騎士，人家怕你什麼？4支長槍夠把你趕回家）而第三種的超城快，我無意在這裡解說。但如果大家真係想學，可以從14肉開始構思你的升級法

最鍾意玩箏堡 有無同好～～

當年只係掛住打機既人 寫篇野出黎文筆都唔太差 算見得人
而家掛住打機個班連開口講句正常句子都成問題

兵堡愛好者

星堡爽快d

依家d鬼佬黑暗時代已經出民兵 22p一升完封建 升重裝步兵 d木金俾佢捉到就食哂屎 之後過黎起箭塔,弓兵矛兵
已經完全唔同以前玩果d城快

估唔到仲有人記得me

白日夢喺香港城快影響力好大
當年白日夢1vs1輸咗俾用西班牙嘅秋天仔
自始之後
就開始禁西班牙了

咁玩不限又唔同城快ge

我記得白日夢係高登會員

之前個AOC POST佢都有上水

一年前仲有玩 Voobly
世界各地呢家仲有好多勁人
（個個都玩左好多年既老手）

4P4 綠亞好鬼多封快
起碼有5成封快
1P1 2P2接近7成 封建已經打人..
塔攻 或 弓矛槍兵攻

得黑森林先會帝快...

仔仔果陣真係好勁...對俏雲都係嬴左好多場~~勁好睇~
城快應該勁過白日夢添... 但封快一定白日夢勁好多!!!白日夢有打開果陣既msn gaming zone

絕色秋天個場 ？
西征加遊俠太屈
仲要有劍勇 經濟科技又齊，村民又有霸權

我果陣只玩 黑森林 4P4
黑森林帝快最易控制

28分尾 我110up p 帝

係呀 魔族嘅絕色秋天

後尾仔仔少打好多啦 反而血魂愈打愈勁

血魂剩係用匈奴..... 仔仔打法好多變, 我果陣都係睇佢D REPLAYS學~
我諗唔到一個人可以嬴到全盛時期既仔仔

無錯...血魂 99.9% 匈奴馬爆

呢家啲波台小學雞有無聽過佢個名都成疑

聽人講佢一日打十幾個鐘 放棄好多野換取打機

馬雅壓堡

1.0

個陣上ZONE玩
入左隊clan 叫Chi_Sin

都未必既 讀書都講天份
多時間讀都唔一定讀得好
不過至少有樣野幾威

我都有博士讀，但係讀完無人識
係香港出1000個博士都出唔到一個白日夢

連登仔唔好咁短視

呢排vlan有個叫ho915都好撚勁
勁過全盛時期白日夢

呢隊 D 人好撚勁

放棄人生打機 不值得

人生唯一一隻即時戰略game

twitch有開台直播
仲有lcy

原來LOL都叫RTS game

重有匈奴 3BA 弓馬爆

當年仲有個帥狗 城快玩馬弓騎 不過佢狀態好唔穩定

3個弓箭場爆弓馬

唔係咩？

馬弓 弓場

打電腦都好意思拎出黎講

電腦最難都幾CHUR 不過佢地外強中乾 好快散

都唔夠連登仔一半實力

即刻買hd黎玩下先，有冇d好嘅教學網？

大家個陣入左咩隊？

4方

以前邊有skype😂

而家最強係咪the viper? 睇佢youtube好撚勁 用僧侶勁到

浪費人生讀書平凡做咸魚
唔追尋自己喜歡的事物
同死人有咩分別

進化輪作者路過

呢個post既人究竟有幾老

細個最愛係箏堡

有無人有玩

捱到第一浸兵已經贏得啦

控兵等於0
起個城堡搵騎兵拆攻城器已經可以等佢送兵嚟自殺

當年有個叫tom神既on9佬三控一 打贏血魂
之後拒絕再戰
東風巴/其他人有無上一個叫漫遊online既論壇，wdd成日係個到打躉

90後here

咁都有人鍾意讀書既
例如在下

same

台灣當年個aoc世界冠軍 工都搵唔到

我有

以前成日睇白日夢啲片黎學打aoc
好懷念有咁既毅力去學去鑽研，依家人大左都無呢個心喇。。

屌, 我個陣都係常客黎
後尾睇住個壇比邵子風接手, 然後都無上Lu, 到最近先知原來變左成人交友壇

Detail pls

冇留意開
而加Lol 打得勁又有咩用

比賽 有獎金 有人工

接實
雖然我唔廢 但係連我都輕鬆做到 你話白日夢未必做到

利申 1v1贏過yam

係咪個個咩不列顛一打七最難既sav
一開始縮係一角 圍住自己龜兵 上帝之後
前面遊俠肉馬做盾 後面長弓兵加巨投搞掃場
唔係話容易 但一定唔係個條友講到咁難囉 wdd 係zone有2300分以上好似 練下一定做到

當年開壇嗰個叫呂布

我知邊個 矮仔黎既
後期我所屬既友好群組同佢既友好有場大罵戰
拉隊離開左

秋風8月？

跟住後尾小公子開咗個新forum .. 好多高手都有上去
最估唔到連Dada 陳靜 都係嗰時嘅member

其實我個陣係st族個便既人
唔知你識唔識了
你講個個forum我做過一排CD ROM 陳靜巴打都有打aoc
唔知個陣成日係漫遊罵戰班人而家點呢

唔係陳靜巴打 係真嗰個陳靜

有好懷念 冇人可以upload番d save上黎？

求救學save

唔撚係掛
知唔知呂布後期點
btw, 個陣漫遊時不時有壇內賽, 有時WDD都會落場
記得有次WDD同個叫King既人打, 偷左佢一隻豬, 之後問人點解自己今場有三隻豬

Zoo king 同 zoo tiger .. 呢2條友都幾勁
不過串過馬撚

唔講都唔記得係zoo族
個陣係咪仲有咩傲神州 我行我素都好撚串

AOC後期 FE前 某出名劇情作者之一留名
自己寫個個寫左3成就無寫

傲神洲成日話自己黑底.. 古惑仔牛佬嘅忠實fans,佢成日搵牛佬吹水
當年古惑仔有個角色直頭用埋佢呢個名
傲神洲上zone 打都over 20k .. 仲話kkab係佢師父
但傲神洲其實唔識英文
呢條友好撚好笑

至於素素就精神病啦 哈哈

以前成日上樂古打兵堡
好撚好玩

考古post

原來佢真係識牛佬 我後來睇古惑仔漫畫個陣仲諗係佢見到個角色先改名定點
佢好似真係坐過監
同埋成日比人笑佢唔夠打扮斷線

堅識㗎 佢應該係古惑仔第一代課金有自己角色嘅人
傲神洲喺古惑仔都叫出名嘅配角
曹四頭馬喎

1v1 打低過Yam
巴打你都好強

後期其實都有少部份人城快係勁過wdd
不過無人夠膽同佢打不限打法姐

咁我唔識你了

隔離都有個古惑仔post喎, 傾緊而家D角色全部出一出場就死

如果唔係後期呂布同小公子開番啲論壇.. wdd都唔打番城快啦
去到後尾血魂就打得多 連仔仔都打低

薩拉森塔攻專家

仲有個倉鼠唔知乜
應該世界排名前5位

樂古已經係合出黎, 之前係SKYC

呢位巴打網齡唔細
sky-c都識

古惑仔我都接近棄書
天收都出埋
當年江湖巨人排名爭霸戰 明明俾太子完美KO
又話佢有眼疾
點知呢家又愈來愈勁

呢度d人起馬25-30歲

唉不要再說了
望到個post諗返個陣日打夜打 去網吧又打
好青春呀

兩個加埋百鳩幾歲仲打乜鳩
btw 成個post都無人講wdd而家點
個陣聽聞過佢

我個樂古ac係skyc轉過去
樂古d admin好濕鳩, 唔合好過合

5蚊1個鐘, 廿蚊打成個晏晝, 爽死

而家最多人玩係咩版？

(zone)大陸 封快>sky-c黑森已探城快>(樂古)綠亞已探城快>綠亞黑圖城快>最尾又係玩返黑森>(高登)FE打電腦

巴打你收錯風，我同WDD 真實friend 黎，仲有聯絡開。我地都成家立室左喇

佢堅叫成振宇？
佢最近點呀

恭喜佢
wdd是咪已經有三字頭喇
佢對於仲有人記得佢點睇 一代打機細路眼中既偶像同傳說

講開 佢個網名白日夢由來好似係
佢本身有班fd一齊玩 叫黑日夢 紅日夢 佢就叫白日夢 ？

講返呢樣
以前班細路打機求開心...依家為錢為名...

高乘駿9up/小皮球（前稱信寶仔、法國佬巫斯義，高登ID：132556），高登討論區會員。... ... 特徵. 愛以馬名作網名愛9up和曲線 熱愛賭馬和玩aoc

唔多講啦，始終人地私隱
但佢活得好好囉

我得閒問下佢，我都冇問過

堅定流
前幾頁連登仔瘋狂恥笑話佢打機唔讀書
要擔泥做毒撚

我都覺呢樣野on9 呃好多細路發白日夢
打機真心唔係打得多就會勁，係打得多之餘仲要天份 而且職業選手既打得多係每日十鳩幾個鐘 持續幾年
讀書每日讀六個鐘 持續幾年 正常智力都夠入大學非乞食科啦 成功比率仲大過萬中無一既電競選手
幾多人先出到一個toyz

話比佢聽網上時不時仲有班人懷念佢
真心係香港一代打機傳說黎

講真
到呢家佢都係心中其中一個偶像
睇佢2羊一馬開圖 真係好正

當年唔讀書係真
擔泥肯定假
毒撚？人地仔都生埋喎

我記得見過佢打hkcl綠亞 一馬3-4羊開圖
個陣真係睇到眼凸

東邪西毒 白日夢 果時成日都有一齊玩 真係屈機

仲有冇人記得aoe d勁人 CX888

吓，頭先仲有班連登仔笑鳩佢
話佢唔讀博士 低撚死

當年打機又無諗住要搵錢
無諗住有乜followers
又唔係要做咩key opinion leaders .. 又唔係鬥多likes
心態簡單好多

可唔可以幫手問下點解wdd唔再復出

X2

而家打機為唔為錢都比連登仔屌撚到仆街

有仔女 仲得9閒打機咩 返多幾日地盤工搵$好過啦

人地工作辛苦要養老婆同個B
我地已經唔再係當年讀緊書既死o靚仔喇

幾多歲呀 仲復出 間唔時打下就話姐 唔駛搵食咩

地盤工
以我所知佢從來未做過喎

仆街連登仔係都要話人擔泥

巴打會唔會forward 返呢個post 俾佢睇下

看來這場戰爭是非打不可得

佢唔睇，之前有類似既post 我同佢講過佢都唔會理，淨係兩條友11 幾句

11
14
29
頂 幾耐無用

依家先睇到依個post

上當年有朋友識佢
我朋友學左好多野
之後教我

真心
我讀U 既所有時間放晒入去AOC 同 RAINBOW SIX City street small 度
可以由朝走堂走到晚去玩

三國信長WC3 都係後期既事了

想玩返村逃

wdd 當年直接上zone 同全世界玩
不限規則 直接練到控兵 資源分配 搶地圖

港台就大部分限住上城堡先打人 打法好死
佢一黎同你地玩下城快 緊係玩哂

佢等於坐時光機 從未來番黎同你地玩城快咁
當大部分人永遠都上城起兩個BL出馬

佢打佾雲我估佢無乜玩過城快
好似慢兩分鍾升城 靠不限練番黎既控制力都照贏
佾雲D馬行到邊 佢就用村民起木牆黎擋 (唔係起定) 型到PK

比個POST撩起條癮
而家係玩緊咩版本?Age of Empires II: HD Edition?
我反而記得岩岩有ROUTER果陣要設定D咩野先可以好似平時咁連到IP

問左佢個名點黎，原來係以前ICQ 亂鳩改

咁撚型
其實佢點睇仲有人記得佢少年時代打機既事蹟
定佢都係wfc咁

馬仔巴打 ，以前在高登aoc post成日見到你，aoc依隻經典遊戲肯定令你充滿回憶

去youtube 搵theviper片 佢有私家channel

回憶一定多架喇，我當年打aoc 唔叻，得18+， 既管理員，有啲特權，所以都叫識到人埋到堆，同香港好多勁人都有幾句

我唔夠wdd打
仲要個陣佢已經唔係全盛時期
雖然淨係香港都好多人勁過我 我都輸過比好多人
但多數都係因為兵唔夠人多或者失左時機 (有啲廢話)
但同wdd打係好絕望 佢既微控係好恐怖
城堡時代係一隻村都殺唔到佢咁滯 兵一到就收村
佢啲兵亦控得好好永遠唔會死 (當然硬碰硬就一定死啦)
審時度勢亦做得好好 幾時攻幾時收 timing係完美

我打電腦都要開cheat贏

14分半升城

刺激 無腦控制喳
又要資源 又要控兵

柒就收返埋啦on9仔

果時封快同佢打成平手，十三年都有了

13 年前正值盛年，你封快平到手都要23+...
敢問閣下zone name

以前用hotkey 做簡寫
BB = 軍營 BL = 馬場 BA= 射箭場
3BA= 3 個箭場出馬弓

馬仔巴個陣有無上漫遊online

No, 我果陣淨上zone 玩r6 同aoc

莫非你係Connut ?

可以同白日夢打得下既，應該當年最接近係pk_mother, coconut, 仔仔 同埋poZ 幾個（我唔太記得）

pk_mother個陣都好響朵

印象中kkab係咪自己set左套hotkey再教人

係
我都有跟佢將Tab轉做search 閒村

如果封快wdd 應該係全無對手啦

有無上面D高手片睇番

都唔係架，pk mother 果陣都好勁，應該係香港第二...

果陣未有YouTube, 用record game save 睇架咋

白日夢依家有無玩aoe2 hd呀，會唔會教佢個仔打

有冇高手教我點樣改善d hotkey
依家用緊default

收皮啦 你串串貢先 阻住人討論

白日夢係一支獨秀 05之前
佢係同 世界最top果D一齊玩
係後黎 Aoc 已經唔hit
有叮叮 同 kyo 先叫近少少

WDD就似 傅家俊 同開奧蘇利雲希堅斯沙比果D玩 (可能唔夠佢地打 , 正如wdd 唔夠halen, koven ,grunt 果D打)

其他最堅既香港人就似陳國明 唔係唔勁 不過無得同傅家俊比

咁都估到

係咪真架，你係咁發膠post

打返鋪？我可以用匈奴一打二

我葉玉卿呀

咩叮叮近小小
zone上面叮叮打不限係勁過wdd
公認香港不限第一
反而城快就wdd勁d
同埋再後d shiver 都同wdd差唔多，神級馬亂

而家樂古對戰仲係唔係度

果時成日打呢隊嘅人

不限定城快？

仲有188net?

你想城快？我封快左你啦

最愛都係箏堡 點解絕晒跡 唉

進化輪其實都係抄箏堡 只係簡單版

shiver係勁 但係同wdd比仲爭好遠
如果你用神級馬亂形容Shiver，應該唔會有形容詞形容到wdd既馬亂

槍戰 村逃 捉迷藏 呢3隻都算最愛

認真玩就箏堡

點解咁好玩既劇情會絕晒跡
係aoc hd 得返兵堡

i_am_ clan

11
11
11
11
11
11
11
11
11

打佾雲個場既中國超馬亂

玩vlan唔知大家有無同過samuse打
佢係vlan無對手 不論pvp定劇情 都一定贏咁滯

11

影子

話屌十幾年前

你係椰子？堅定流，我同你同wdd 一齊去過網吧通頂架喎

Chi sin 有SM 果陣都打到2k +

以前同佢打過麻雀

時勢做英雄

呢個post平均年齡會唔會大過35+

25+ ~ 30+姐下話
利申九十後

而家最勁係咪The Viper?

viper最勁 daut只係佢差少少 實力好接近
viper除左arena呢張地圖打唔掂之外 其他技術接近完美
無論1v1 4v4,陸地海戰 都係神級
mirco 僧侶 投石車 弓兵超勁

香港都有人參加近排個nations cup tournament
都算係勁 但海戰打得麻麻 d鬼佬見到你唔太熟就瘋狂pick海戰圖

AOC > LOL

有無人可以up 睇到 viper save 既 aoc version

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了。

成為高手，只需要做到以下3樣野：

1.一定要識快捷鍵！一定要用快捷鍵！一定要熟快捷鍵！

2. 玩哂所有民族同地圖，摸左哂民族同地圖特性

3. 多d睇下高手Save點玩

香港隊，比起幾年前 差好遠

可以睇直播

如果真係要睇replay
可以用voobly+是但一個垃圾version aoc->voobly自動更新v1.4
係voobly開間房->設定->watch recording

呢度有得down佢d save檔

以前game 孚平衡 而家果啲就.....

agger

thanks 但無隻game

剩係見patch

琴晚玩vlan又輸比Samuse

個陣日日放學上樂古打兵堡

香港人多數打綠亞 黑森林
邊有練過海戰

狂睇 白日夢 睇save學save

其次以前有Foxy 好多野都好L方便。
白日夢 打呂布 咩save都有得睇～

呂布係以前漫遊online個壇主黎喎
都有咁勁架咩

Skyc唔講都唔記得

hksod

有無巴打鍾意玩黑森林？

用投石車整條tunnel出黎

呂布唔勁啦..只係早玩，有個朵仔。

知唔知而家佢點
或者係以前班高手點

兜路清人後欄

同鬼佬比 唔入流啦

幾個炸彈人炸爛一忽城牆，之後成對匈牙利輕騎兵衝入去

癡線，香港同台灣果時屌打鬼佬

屌 原來我既青春過左咁多年
公廁的人 衝呀

鐘意玩rpg火地圖, 一字守, 兵堡, 進化論
可惜mac機無aoc

不列得騎兵咋 邊有遊仔

果陣淨係玩進化論兵堡箏堡外堡，
綠亞真係好撚難玩親都慘敗

simon?

我都鍾意viper同daut，可惜上年tyrant vs sy輸咗 4v4我覺得riut都好穩

香港只興玩箏堡61
其實91平均好多

亞歷山大列夫斯基

箏堡係我玩過最好玩既地圖 係步兵廢d就真

邊度有平台玩返

書部台

回憶post

viper會每個月既月尾send返果個月所有記錄檔比subscriber

中文版?

有無人玩過AOC版信長
同fd玩笑到仆街

以前機廢上網廢成日斷線窒機, 依家順到媽閪可怕已經冇人玩
唔係白日夢, 係成隻aoc都生不逢時

依家官方HD版重有更新同出新民族架
而且晚晚都有香港/台灣人開中文場
[/size=6][/red]

同aoc比，lol根本唔入流

當年成班男同學係電腦室玩aoc

我就同d女玩叮噹大富翁

今時今日到我玩女

班友仲玩緊王者榮耀英雄聯盟

91步兵好勁
想玩劇vlan有時有人開
同埋以前有個line gp

有玩過
要做齊四個任先拎到專武，最尾個關打十二神將嘛

line有個舊登group keep住有人玩劇
外堡，進化論，兵堡，dota等

唔會 出到世界級都係俾koven屌打

有冇聽過木牆bug? 縮係地圖最下角包d人攻唔入。。。

咁多人記得

個陣我玩村逃好勁
同nonoman 同神龍一齊

Ho915升左做世界排名第一

有個澳門人叫arlok 好勁，應該有白日夢80%實力

佢接近白日夢zone 分數，有2200分

想同你打返鋪ok?

打贏我再打我師傅

我師傅應該可以讓你3村輕鬆sm

push 到有人應戰

push

冇人約戰

我約你

1.0 城快

DL 2.2 一齊玩啦，而家香港最勁果班係玩2.2

入過你地line group , 全部玩劇

自己上vlan搵，晚晚都有場

Viper上年先贏咗arena冠軍喎

02,03年個陣
成日上ZONE玩CASTLE BLOOD同GRAVE BLOOD
中文係咪叫兵堡同爭堡？
好懷念有D想玩返
但而家應該冇人開呢D場了

邊個line玩開劇情?

你mud水？

好大口氣

你唔好理，總之sm你

比個ip 我，今晚入黎sm你

有冇人記得金庸捉捉

白痴，點解要我浪費十五分鐘證明你廢

此post 已完，無曬花生價值